［區選之後］麻煩咁多位新上任區議員將議政風氣帶入社區

長遠之計在於將議政風氣帶入社區
每個月都搞啲公開論壇政策辯論俾市民參加
將政治帶入社區
將議政帶入生活
趕絕港豬思想同溫水煮蛙

大家點睇

一定要，黎到一定黎！

Push

集會無嘢做？搭緊車好悶？嘆緊冷氣？
你哋一直想過嘅人權法過咗啦，仲唔快啲去多謝人？

Twitter組會24小時keep住更新
幫手retweet like and reply
㩒入 ---->
然後打 /task 攞任務

Sen. Marco Rubio

--------------
Sen. Rick Scott

--------------
Sen. Josh Hawley

更加多嘅tweet請入bot搵，唔講咁多

（twitter 最新更新）人權法案正式簽署集合感謝list!

我覺得最好係每區開放一個連儂牆
合法聚集議政
任何人都去得，乜都傾下
同時全部議員輪更派人落黎
收集下居民意見
又可以互相交換下實行進度咁

需要多啲公民講場 教育講座

要貼下啲蘋果 立場嘅深度調查報導
將網上嘅踢爆帶入社區

議員辦事處出面可以整

Agger agger

小恩小惠，改善社區設施，多d擺人做顧問解答問題，俾人認識下，以上呢堆最有效鞏固到勢力

光復區議會後 全民議政應該立即推行！